[求推薦]有咩少女向動畫好睇

想搵同以下類似既動畫
戀愛甜: 會長是女僕 / 堀與宮村
友情: 莉茲與青鳥
熱血: 花牌情緣

睇過月刊野崎,好想告訴你,鄰座怪同學,月色真美,etc 仲有冇咩好睇

小魔女doreme

終將成為妳

百變小櫻Magic咭

呢套百合都正 睇左

魔法少女小圓
結城友奈是勇者

只要你説你愛我
櫻蘭高校男公關部

世界第一初戀

黑執事

美男高校地球防衛部

三月的獅子大推動畫版

日本最大少女漫畫出版社《白泉社》頂樑柱 -烙印戰士

呢啲好似唔算少女向

玉子市場愛情故事

少女革命

少女歌劇

我覺得 莉茲與青鳥 唔係好算友情 真百合嚟
戀愛甜: 高木同學(做咗兩季) 總之就是非常可愛(今年10月做)
友情: 搖曳露營

yuru camp 好治癒
高木都好睇

漫畫得唔得，電鋸人

花子君？

比宇宙更遠的地方

一弦定音

小魔女學園 リトルウィッチアカデミア

水星領航員
Paradise Kiss
青春之旅
翼與螢火蟲

世界依然美麗

有套叫：淫娃！請給我多一點時間幾好睇

來玩遊戲吧

赤髮白雪姬

男公關部

天使降到我身邊
真•熱血番

花牌情緣

晨曦公主都好睇
不過個名太衰

Star☆Twinkle光之美少女

Citrus

愛在雨過天晴時/無論何時我們的戀情都是10厘米

守護甜心

魔法水果籃

魔法少女小圓

H2
四葉遊戲

這個美術社大有問題

君に届け

狼少女與黑王子

友情

小林家的女僕龍

Jojo

呢套有興趣

K-ON

thx伯母